Прототипное наследование: создается конструктор объекта с помощью функции конструктора (своеобразный чертеж объекта); в конструкторе прописываются методы, которые помещаются в конструкторе в объект прототип. Далее при создании объекта с использованием конструктора создается уже готовый объект с заданными свойствами и методами, которые находятся в объекте прототип. Значения свойств объекта соответственно разные для каждого нового объекта (имею ввиду те, которые нужны в данном конкретном объекте созданном с помощью функции конструктора).
